仆街 肚瀉痀左好多篤譯仔炸醬屎

屎眼好痛

腸胃炎

食左酵素 可能關事

泰國行軍散幫到你

What is this

去藥房買 好多用途 止到肚瀉 仲好平

禁藥

唔係講笑
上次同fd食譚仔又係有食炸醬
第二日即刻腸胃炎,屙到仆街

記得飲運動飲品

屙水先難頂

以為有相睇

告你誹謗

推